其實藍絲卧底反擊團有冇得諗？

見好多黃絲YouTube 訂閱人好少
既然有心做片
咁我地可以開更假YouTube藍絲片
比藍絲假新聞更假，再係藍絲入面搞亂檔
再鼓吹入面內鬥
直接將極端藍絲情緒推向最高點
要人滅亡必先令人瘋狂

backfire

我真心學緊整片 但真係唔撚識搞
想照上面計劃行

推

代入紅色思維

唔撚識搞整片